求推介全黑波鞋，smart casual style 適合西褲穿。

求推介全黑波鞋，smart casual style 適合西褲穿。

謝謝！

common project

valentino

黑色 af 1

german trainer